讓我為你們祈禱

1 Corinthians 13:4-8

太陽啊月亮啊
請您們隨着新的一年讓世上所有受苦的人（除了邪惡的人）都能勇敢去愛和被愛。

請您們在新的一年祝福所有人（除了邪惡的人）能早些找到自己的幸福。

願世上所有小朋友都能夠有快樂的童年。

請您們保佑在遠處的12位門徒。

最後祝您在亂流下平安。

咁有冇用？

唔知喎 就好似占卜咁安心作用嚟

又見到你

不是本人

你係邊個

呢個ac不嬲係共用

走呀怪叔叔
你唔係LM巴唔好同我講嘢

我哋全部都係LM巴/絲

太陽月亮成日跟蹤我

他們在保佑你

你應該屬於原始巫教，
new age 會岩你多啲

唔好將我個宗教咁容易喺度講出嚟先得㗎